澳門工程佬入

見jobdb 呢排好多澳門 post, 有冇師兄分享下嗰邊個景況

想過澳門做
有冇介紹 電氣底

想知